轉發：【超合作運動：攬炒繳費機械人】

原po

幫手share出去

【超合作運動：攬炒繳費機械人🤖】
🏛交稅手續費「食窮」政府、「逐蚊」交稅政府每次蝕1倍🤗
👮‍♂️交差餉俾Popo買催淚彈定買多架水炮車？還是想出OT俾佢打完人買iPhone？「逐蚊」交差餉政府每次蝕1倍😏
🚇住黨鐵物業養肥黨鐵又成日罷駛？「逐蚊」交管理費黨鐵每次蝕1倍😎

原理：商戶與PPS的合約，每次以PPS交費、不論交易金額商戶均支付$2元手續費
策略：每次市民交$1、商戶要俾$2「倍蝕」給PPS💸💸💸
困難：以人手操作交一萬幾千、撳到手斷都未交完🤯
解決：朋友早在14年雨革已經開發了自動交稅機，當時只得Windows版，今年有人參考他的方法，開發了MAC版。這些版本都要在電腦上執行，大家或許對電腦操作不太熟悉或擔心個人資料被盜。有見及此，我們將攬炒繳費🤖加入KKFly 手機app，幾個Steps，其他就交俾機械人🤖
應用：稅、差餉、地租、水費、Grant Loan (學生償還貸款)、Autotoll、黨鐵管理費
大部份接受PPS繳費的服務也可使用。記住你交$1，佢要倒貼$1，如果唔係十冤九仇就唔好用！

⚠️合法同極權攬炒！係香港人就Share開去！✊🏻
#五大訴求缺一不可 #香港人反抗 #一蚊稅💸💸💸

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

1️⃣有無風險？
2014年仲有「不誠實取用電腦」，但2019年條例已經廢咗，只要你係用你自己部電腦就唔犯法。PPS 及法例都無規定你唔可以手動不停咁交一蚊。
2️⃣用 PPS 交其實同用支票交有無分別？
用支票要逐張入比較麻煩，開幾千張支票就算用印章都做到手軟。上網交可以全自動進行，方便啲。正常商戶每條 PPS 過數會被收取2蚊手續費，所以理論上你交嘅錢會全部變成手續費，商戶仲要倒貼。
3️⃣有無毒 / 伏？
所有登入資料不會被我方讀取或上傳。KKFly開始咗一年幾，好多人用KKFly以信用卡購買演唱會門票。如果要盜用，唔會等而家先偷你的PPS。KKFly app只在App Store及Google Play上架，切勿以其他途徑安裝。

使用教學🤖
準備繳費靈戶口：攜同提款卡到就近OK便利店開戶口。
下載KKFly app：
iOS：
Android：
使用步驟、詳細教學：

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

Tui

推。已手動交過差餉！
香港人反抗

真係要推

用港人$打香港人

推啊

Kkfly 搵唔到呀

再推